港鐵根本睇死香港人無得唔坐

點解港鐵咁有持無恐封站
佢根本睇死香港人無得唔坐港鐵
就算港鐵不斷信號故障、延誤
香港人都一邊屌一邊要繼續用
單一服務供應商就係咁仆街
市民無左選擇權，港鐵就一鐵獨大
選擇權很重要，香港人要爭取雙普選

係呀

揾日集體衝閘，唔俾錢坐黨鐵

「圖」多個內地日文Twitter帳號惡意抹黑示威 並大量宣傳解放軍資訊

與其去塞站
不如諗方法整壞曬D入閘機同幕門加重佢地成本好

歸還"黨"產

我今日開始返工就唔搭地鐵。
我算幸運，有替代交通，
早十分鐘出門口都在所不惜，
罷唔罷搭黨鐵，就睇大家有冇決心

（事實係⋯
而本身有既巴士路綫
因為狗鐵出玩而改道/消失
例如南港島綫
一無鐵 就變孤島咁濟）

鐵就未必個個都可以罷搭
但係每個香港人都可以唔去MTR旗下商場消費

搭緊船返工揮手

港鐵係地產商

係無得唔坐 但可以搞佢
將廣告牌變成連儂牆
等廣告商嘈佢

全民跌閘 港鐵照搭 錢唔洗俾

跳閘啦
利申：啱啱跳完

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

跟住又加價

就算你唔整鳩佢佢年年都加嫁啦

真係未必可以罷搭

照坐，但唔俾錢

跳閘
岩岩跳左

一毫子都唔會益狗鐵商場

係喎
點解無人搞廣告燈箱

無野既，焗住要坐都有大把方法玩死佢
攬炒阿嘛

冇得唔坐,但可以唔比錢

唔坐狗鐵係搞唔到佢

一來三罷個幾日大家都見大部份人始終都係返工為先

二來狗鐵勁多地產頂目搵勁多錢

好有心機畫埋圖
如果發起圍黨鐵大樓肯定一呼百應

跳閘照搭

站內燈廂廣告

最低最低限度 收工一定唔坐 慢慢返屋企

全民跳閘入機場！我今日跳左喇，你呢？

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

關係到民生既野好多淺黃都會變中立/反對
始終香港人太驚無左份工，唔係個個老闆都咁開明
除左9月機場月之外
要諗下仲有咩野可以做到，例如send email比議員要佢地幫手跟某d議題
叫班泛民議員上返水面幫手跟進住警察濫捕濫權行私刑
警隊需要一次大手術去哂d毒瘤，依樣野要靠議員加入先做得成

請停止在港鐵商場消費

罷去港鐵旗下商場消費

仲有新鴻基

我特登之間變咗65歲
噚日開始用老人卡 你呢？

以後落狗鐵前就戴口罩再跳閘走票算
費事比佢賺

全民長者八達通

我最不滿係黨鐵用公帑資助學生半價搭
好多學生變相只懂坐黨鐵
好多路程根本巴士小巴俾黨鐵快
但都唔識唔知
上水去屯門真係同你講話哎呀坐黨鐵個半鐘都未到

一邊屌一邊要繼續用
由開始加價個陣已經發現！
灰試下盡量搭巴士

勇武後勤全面升級！增力前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支！

黨鐵

跳閘+搞港鐵商場

推

事實

黨鐵一壞 全港人唔洗番工

罷買佢啲商場囉

仿效單車城市 罷搭港鐵

記者請重拾利君雅氣勢插追問10項注意 825警察用槍指你哋

當日兩鐵合拼, 減左少少價, 全城讚好架喎

//車站商務是指各港鐵車站内的商舖租金和廣告牌收入。物業租貸是指港鐵旗下13個商場和停車場，包括圓方、奧海城一期、九龍灣德福廣場、青衣城、將軍澳PopCorn、杏花新城、荃灣綠楊坊、坑口連理街、沙田Citylink、火炭駿景廣場、屯門海趣坊、新屯門廣場、屯門恆福商場。未來項目包括將軍澳日出康城商場、大圍商場和黃竹坑商場。//

佢每次封都無左一筆錢
到時得閒就整爛佢呢樣個樣
睇下佢要用多幾錢

跟

仲有黨鐵站入面啲舖

恢復渡海小輪

搵日？？？
日日啦係嘛

岩 紅隧咁樣超合作運動

跳閘 免費入閘

贏民心 斷黨鐵cash flow 好過塞鐵

罷買MTR旗下商鋪

港鐵霸權

狗鐵玩曬

照坐一齊jump

全港鐵玩噴漆，光復香港，時代革命

我寧願搭巴士
落車點又方便

又咪我地俾返出去
有閪用咩

輕鐵撚身先士卒

所以要跳閘

港鐵商場收租收入
佔成間港鐵超過5成利潤
唔撘真係好難，但唔響佢地鐵商場買野係好易

股價好誠實

係呀，無得唔坐，但我唔會比錢坐

最後會發現 所有交通工具都係同一個呀媽

但可以jump

港鐵搵錢唔係靠港鐵服務...

搞尻佢上面啲商場

跳閘太大勇氣
我諗唔係個個都敢單兵做

響車站門口舉牌教人搭巴士好似直接同可取

我諗會簡搭鐵既人都係懶姐

你都識講懶 人地去到車站門口仲會同你調頭搭巴士咩

攬炒啦 佢地最重要就係訊號系統

9月全民2蚊搭狗鐵

懶個意思係佢唔會搵其他方法
可能你話左比佢聽佢會轉呢

Me too...

$2

係個站放哂催淚彈啲人都照坐，何況封站

除咗噴漆噴黑站內(包括扶手電梯旁)廣告牌，其他乜都唔割

同狙擊cctvb 一樣

返學唔搭黨鐵淨搭巴士會慢差唔多一粒鐘
平時已經盡量巴士 但有時趕時間好難避搭鐵

整壞晒d 入閘機
全民免費享用

擺買港鐵旗下商場最實際

係㗎

跌閘 長者八達通啦

已坐巴士，用多十蚊車程多半個鐘我就係唔坐狗鐵

佢唔怕無人租
因為人流數據好

有無發現你地個港鐵站多左好多新cam？大圍好撚多

Push

唔罷搭冇問題，不過唔好喺站內消費，即使係良心店鋪都可免則免，港鐵大部分收入來源唔係車費，係站內店鋪嘅租金，連接嘅商場都係同理

jump

跳佢老味

仲雙普選？

可以

唔岩選到岩！！

醒未？

一早要啦

搞鳩地鐵站入面啲廣告欄

啲閘機壞哂加價有用嗎？

搵日
日日

支持

我日日出門都搭巴士/小巴
巴士又平又舒服 仲要有位坐

黨鐵依家大生意係晒大陸

今朝發夢自己變成廢老返工
$2

免費坐都係好選擇

罷搭狗鐵 可以嘛

仲有佢D 商場, 大家記得唔好去

都話港鐵旗下商場係春袋

咁鐘意封，不如日日封，唔好開啦！

無搭黨搭好耐 出入渣車

坐可以照坐 因為港鐵係市民既 但錢可以唔比

坐呀 點會唔坐 唔俾錢咋嘛
入機場要坐

兩蚊過海真係好爽皮

整個list 黎

呢啲唔影響市民坐車
應該好多人支持

既然唔能夠反抗 點解唔搞下破壞 整爛佢啲入閘機

咁事實又係唔搭唔得

罷買車站舖頭同商場
抵制喺站內落廣告嘅客戶

[攬炒]黨鐵要同TVB同一下場！！！

罷買有喺黨鐵賣廣告嘅產品有冇得諗

Aggre

年年加價咪一樣口裡說不咪又係照坐

一定要有真普選

當大家都轉搭巴士嘅時候
仲係咪個個都有位坐...

已轉所有交通工具做巴士
非必要 真係唔坐

堅持搭巴士返工舉手

我已經開始擺坐，你呢？

網上有人獻計
話佔領/快閃商場

from 傑出關公災難

今朝返工撘咗巴士

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

跳閳後開員工閳

雙普選！！！

咁樣會唔會犯法
好驚犯法
犯法就不了

罷搭！

照坐，多人就兩蚊，小人就跳

平常都犯開法
重驚呢d

帶得唔坐
但可以唔幫襯商鋪既野

今朝返工$1.9
平時要15蚊

我鍵戰

我今日開始已經唔坐

好彩樓下有九巴

+1

香港人罷日工都殺左佢咁

點樣唔坐狗鐵啫

好撚憎地鐵焗住要搭

我老豆話佢用2蚊搭地鐵
抵！

整個問卷，
睇睇罷搭可行性先？
利申有替代

以後任何黨鐵商場內既商舖都不消費就得，賺少咗交唔起租就執笠

黨鐵要錢就問佢嗰黨拎

免費搭車

好心啲人學搭巴士小巴啦

口裏說不
可恥

長期唔坐 坐開巴士

你今日跳咗閘未？

冇搭

咁你出少句聲

一打免找

宜家已經陪養左日日坐巴士既習慣
希望九巴生生性性，如果唔係我地要開始諗下踩單車代步

再搞不合作運動
唔係塞鐵 而係開人閘

大家真係要有骨氣，巴士幫左我地，唔可以搭咁多黨鐵出賣自己

唔比錢
$0加幾多成都係0呀

跳閘我諗都係益自己唔洗俾錢但搞唔到黨鐵
要搞鳩黨鐵一定係玩鳩佢商場，收入最大來源，唔係話洗白但地鐵佢真係打個和，你自己睇佢啲報告會搵到
一係圍鳩佢辦公大樓（啲膠層未必個個係九龍灣）吹多幾個地方好啲
同埋你吹大雞話圍佢，多人推post佢一定驚，一定會以防萬一叫員工唔返

會衝嘅自然會衝

心水ching

廢老藍絲最貪小便宜，知道可以日日唔洗錢坐車，會唔支持我地？

有冇得搞次全民罷搭黨鐵，轉坐巴士、渡輪、小巴（非潮聯系）日？

from 傑出關公災難

咪玩啦
會搞冧港鐵架
到時又申請禁制令

PS 大家唔好做犯法野

每個禮拜五 點睇

已經決定轉搭巴士

所有鐵站轉做地下停車場啦

搞地鐵商場緊要啲

還我真普選！

應該好似日本咁, 有私鐵競爭

fare strike!!

彈過去

唔好跳閘
唔好開職員通道
唔好用長者八達通

721
811

我係巴士撚最憎搭地鐵
寧願坐轉兩程車都唔搭

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

搭巴士方便好多
由小學到而家都係巴士為主

屌我搭巴士囉

agger

今晚收工打算開始第一日唔坐地鐵番屋企

同意呀
佢都做到咁 打爛曬佢啲閘機又有咩問題

佢收入來源係鋪租同賣樓
佢最驚係你搞佢個站
佢d靚料搞壞左
獲獲過千百萬起跳
所以先封站 唔係似住你一定答而封站
而係怕維修費同問責

今照發夢自己一個人跳左 安全

以絲打/初中生嘅氣力用依個方法掂唔掂?
定係直頭跳一跳起成個身壓落去?
未試過有啲驚

o

冇錯 香港人焗坐 沒得選擇
不過可以選擇畀唔畀錢

我都好彩係可以搭巴士小巴返工
而且比黨鐵更快更平
平時出街都搭巴士搭船

睇戲成日見到有人用膠水封左啲鎖鑰窿

黑人平權運動第一個革命就係杯葛重要交通工具, 寧願行都唔搭, 堅持左一年令巿政府收皮, 州政府跪低

蒙哥馬利市公車的乘客有七五％是黑人。若黑人團結起來拒搭公車，應該能施予夠大的壓力。十二月四日，黑人教會公開宣稱，公車應該先上先坐，不分黑白。如果政府不改變現有的歧視規則，而且不雇用黑人當公車司機，那他們要號召教友拒搭公車。隔天，帕克絲被判有罪。同時，杯葛公車的傳單也發送出去，抗議帕克絲被不公平地拘捕和判決。
當天雖然下雨，但所有黑人社區都支持不搭公車。他們有的共乘汽車，大部分用走的去上班上學，有的人甚至走了三十公里。杯葛公車激起黑人的公民意識，展現了黑人的團結力量。
結果奇蹟發生了，蒙哥馬利的黑人居然持續抗爭了三八一天。公車的乘客寥寥可數，市政府的財務負擔不了，終於改變種族歧視的規定，杯葛才結束！

冇人叫你比錢架嘛

全民跨欄運動

雖然係麻煩啲，但係我老撚都唔會再搭地鐵

呢啲要慢慢升級
揾1日試吓先—>每逢遊行唔俾錢—>毎日都唔俾

洗撚 我本身好少搭鐵 不過黨鐵而家玩到咁寸
我就改搭鐵但唔比錢 每個月慳幾舊

jump la fuck

洗撚咩 繁忙時間多人就老人八達通
非繁忙就推閘/ 跳閘

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

繁忙推閘先好玩㗎嘛
唔阻打工撚返工又可以幫佢哋慳車錢

港鐵最賺錢應該係商場

有d人細膽驚比人望吖嘛
其實用腦諗下就知 兩萬人工都冇 比你坐係位冇野做 見到有人推閘 你會唔會起身比野自己做
你趕返工 會唔會出手阻住人推

叮叮係清泉

每日指定時間一黎行動,非洲大遷徙咁佢就冇得捉

一邊係俾錢過閘
一邊係手足開過大型行李個閘
要佢哋自己choose
手足連擋車門都唔驚，開行李閘會驚？
而且我相信全民參與度會更高
之於黨鐵開唔開車就唔關手足事囉

每日上午7點到9點，下午5點到7點

車費只佔佢營利好少部份， 樓盤先係佢春袋，同埋杯葛廣告/所有地鐵旗下租户都有得諗

獨市生意 當然玩撚晒啦

巴士，小巴？

jump la

pish

佢地只會繼續加價，補貼番

加幾多都無人比錢

就算冇配合黑狗呢壇野 平時都覺得佢又貴又廢
唔係冇得揀返工同出街都搭巴士

去邊個區就拆邊個站既閘機
順手爆埋cam 等你順從黨得咁開心

衝閘運動

呢d交比你做喇

仲有唔喺港鐵站內商舖消費

我比1.9，港共比尾數

買左長者八達通比家中兩老未

用學生八達通用到10月就轉搭巴士

一 齊 跳 閘
唔係為港人服務，仲要成鳩日壞車
壞車仲要加價! CLS

係日撚日

唔駛罷搭 罷俾錢就得

你今日跳咗未？？？？

屌 說好的跳閘呢？！？！

跳入去搞

Why not both

唔俾錢就得

呢招ok

想問下如果有查飛狗點應付

擺去港鐵商場

612 721 811

我都唔撚想坐黨鐵
但過海返工搭巴士搞唔撚掂

罷買黨鐵商場

咪就係
一於唔衰俾佢睇
永久罷搭
直到有雙普選

有啲會長響好煩 特別啲新站
記住要長者發達窿旁身

嚟嚟嚟。

唔好忘記仲有啲黨鐵商場

狗鐵收入好着重沿線地產項目發展 好似係

淨係閘機好啲，整爛幕門有危險 乘客跌落路軌就GG

每程貴6蚊都搭小巴
堅持唔向黨鐵低頭

大把巴士小巴喎

幫推所有機場post

全民跳閘入機場！我今日跳左喇，你呢？

跑囉，無槍有咩怕

罷去MTRmall

搵一兩日返工放工集體罷搭黨鐵

岩

唔好意思，我主力坐巴士嘅！！

不過狂cut班cut到有線冇車咁滯呢
當然香港人又係太過依賴地鐵，一冇地鐵就以為地球停頓咁，完全冇諗過其實仲有巴士揀
利申：一個月搭唔多過5次地鐵，有月票

太高估自己
年年加價 故障又咁多
想屌佢好耐